墨西哥佬係咪比人鍊住春袋咁叫

笑出聲

下面有個Italian又係幾好笑